實彈黑警唔洗上身

以後就會亂鳩咁射手足

香港警察，殺人免責

香港警察，謀殺市民

689: 以國家名義殺人唔犯法

推

填命啦

開槍 宣戰 可以叫美國出兵
同伊拉克一樣

叫全球攻打中國 搶中國資源 瓜分中國

咪咁中二啦 睇到都打冷震

都冇冧把，點會有責任

屌你老母臭閪 你自己出去同真槍狗打囉 你贏 我幫你含撚

臭閪狗

有第一鎗

就有第二鎗

臭閪垃圾 咁撚勁 出嚟打狗呀

出嚟呀 廢柴

有左啦，一個心口一個右手

開實彈要寫report

我睇唔到隻克狗生命受威脅

push

香港警察 殺人兇手